二手跑車係咪冇咁易有伏？

諗緊會唔會好似有買家用二手車既問題

Um9

女司機（贈送閪水加汗水）

乜車都可能有架啦

咁應該要點check

你問得就講你聽都唔明架嘢
你搵人上架 check 啦